COMO JUGAR :
	J1: Moverse con A-D saltar con el Espacio.
		Pelear con J1 : F pega un patada. G pega un puñetazo. F y G pega un combo.
		Combo : V C Z es otro combo si no lo completas pegara algo entre un puñetazo o una patada.
		Combo Hadouken : H J K es el combo del Hadouken al completarlo hace un Hadouken. Si no lo completas hara algo entre patada o puñetazo.
		Defenderse : Con la L se defiende.
	J2: Moverse con el numpad 4-6 y saltar con el 8
		Pelear con J1 : 1 y 3 pegan patadas entre una o otra. Si hace el 1 y 3 en un corto periodo de tiempo hace un combo
		Combo Viento : 7 9 0 hace un ataque de viento. Y si no lo acaba pega otra cosa.
		Defenderse : Con el 5 se defiende.

Ús de conceptes com pool i manager per gestionar els recursos del fighter : No
Animator amb Frame by Frame : Si, en las animaciones muevo las hitboxes y en algunas las hurtboxes.
Efectes físics de més complexitat : 
Efectes visuals extres més enllà d’efects de partícles bàsics. Si la UI.
Efectes d’audio i vídeo : Si tiene sonido los personajes.
Ús d’Effectors : Si he usado el de bouyancy effector 2d para el agua.
Ús de Joints : Si para el 2 mapa para el puente.
